有無PS4 Pro Club隊收part time球員？

自己踢開隊波成日無波開
前中後都打過
以前踢開攻中 近排都係踢開中中/防中
有無隊肯收留下小弟踢下part time

Tg : Dangeryaya